我的运维平台

我的感想：

    Open source is not only a kind of behavior, it is a faith.
    
    开源不仅仅是一种行为，它是一种信仰。    

本人是做系统运维的，原先学python、Django也是为了能够往自动化运维方向发展，但是由于各种条件，资源等有限，身边没有可以交流的伙伴，自己其实一直想做点东西出来，但是苦于能力有限，一直没有做得出来，所以自己也是花了很多时间和精力去学

再次感谢彬彬大神的源码，让我学到了很多东西。

我的邮箱: jwh5566@foxmail.com

组件需求：requirements.txt         
安装文档：install.txt

[平台预览图](https://github.com/jwh5566/my_oms/tree/master/demo)
